[月經] 仲有好多人唔識分辨"結婚"同"埋單"

結婚定義係女方係處女或者除左新朗外無同其他人做過愛

埋單定義係女方非處女而且同過兩個或以上嘅男人做愛

想係香港結婚係比較難

繼續咁諗啦 中環繼續夜夜笙歌

結唔到婚嘅男士咪唯有揀個無咁多人用過嘅埋單

處女都應該搵返處男結婚先叫結婚

其他國家咪一樣

結婚定義係男方係處女或者除左新娘外無同其他人做過愛

埋單定義係男方非處男而且同過兩個或以上嘅男人/女人做愛

想係香港結婚係比較難

你再鳩噏小心我埋你單呀

處男無色認

想結婚係咁難

點解

處女情結

事實係：
一手比二手好，
年輕比年長好，
樣靚比樣衰好。

但是，你也別忙記，
有經驗比無經驗好，
成熟比不成熟好，
有錢比無錢好。

所以，Overall 來講，
冇話處女一定好，非處一定唔好。

你有得食一手飯會唔會食二手飯
我只係講出個定義
男士結唔到婚咪唯有幫人埋單

你也別忘記
20歲上處女
三種情況

1 耶撚，或堅持婚後才性行為。
（你也不能或極難說服她，進行婚前試愛，或婚前性行為）
（冇得試，佢有機會係性冷感，石女，你婚後就知味道。）

2 樣衰

3 性格差，情緒差，內向，宅女，或毒女

經驗係自已俾嘅緊係最好
但如果男士無得揀咪唯有幫人埋單

有個處女要同你結婚
有個二手西要你埋單
你會揀邊樣

4 前任俾唔到愛 俾唔到安全感佢

利申 我搵到 亦都會對人好好
會同佢結婚

點解經驗一定係自己俾最好？
好多男女，無經驗，怕拖，搞到一穫粥。分手，又搞到又想自殺，新聞唔少呢些case。
搞到想自殺都係好野？

你依段野將個女字改做男字都一樣講得通

報驚

佢唔同前任做愛，會同你做愛？
一係佢好愛你，
一係你已綠帽，
一係你幫左人埋單自己唔知。

會自殺嘅 都瓜左 你仲會遇到?
點講都好 食一手飯最好
不過無得揀咪唯有食二手 甚至三四手飯

抑鬱症，係想自殺，99%都唔會真自殺
連登都好多呢些想自殺post。
自己search下

講唔通 處男無色認

其實處唔處，最重要係心理因素

生理因素，並不重要。除非佢有仔女，或曾墮個胎，或染左性病。

呢d 女最好唔好遇到
仲講話呢d 女二手有經驗好
嚇死我

有得揀 你食一手飯定二手飯
有處女搵你結婚
有二手西搵你埋單
你揀邊個

講得岩
我只係講出定義
搵唔到一手飯咪唯有食二手飯

係d食唔到一手飯嘅人想同人講食二手飯好

睇細節。處唔處真係唔係重要。

好簡單，如果你月入35000
兩條女
A. 處，唔靚，內向悲觀，月入15000
B. 非處，靚，外向樂觀，月入30000

識揀， 都會揀B 啦
不過你有處女情結，唔排除你揀A

我想幫我女神埋單

好多人話結婚請飲
但其實只係一場埋單派對
新娘的前任係枱下回憶緊同新娘做愛的回憶
終於有人幫佢埋單心感安慰

精液有抗抑鬱成份
結左婚日日中出個處女咪解決到
至於你話睇條女人工
are you a man?

good point

同一condition 真係揀處嘅好，不過又有得揀咩，屌！

係世界嘅錯！

似乎你真係硬膠

精液抗抑鬱

性愛可抗抑鬱就聽過
不過唔係must

睇下大美人老公幾慘 出街俾人當狗咁屌仲要係街有人睇到

可以，不過多數選擇都係
A. 處，唔靚，內向悲觀，月入15000
B. 非處，靚，外向樂觀，月入30000

處男梗係有色認啦

連第一步點turn on 條女都未必識

淨係除bra可能已經kick左係到

莫講話之後啲高難道動作

分分鐘比條女隔住條褲摸一摸可以已經射左

唔好再ff話啲女鐘意處男啦

基本上處男就一啲價值都無

I dont know engrish sor

其實大家都係衝出黎話女人係臭雞姐
事實上會揀邊個 真係心裡有數

信偽科學on99

你有得揀都係會食一手飯
不要扮

不要悲傷 巴打
有得埋單都算唔錯
當然有得結婚係最好 i know that feel

同意處男一d 價值都無

又唔好話垃圾
有得揀唔會揀者

一手唔係你想象中好，
調教好煩。
有得再揀，我真係會ignore處唔處呢樣野。
我覺得真係on9先會執著，處定唔處。

利申：食緊一手飯

講得好啱
但無得我揀 唉

處女唔係臭g 有處女香
事實上 你有得食一手唔會食二手飯

一手飯先正 你覺得唔正係你餐飯個別問題或者想炫耀
我無話執著要一手
只係男人有得揀唔會食二手飯
仲有指出結婚埋單的分別
你能夠係香港結婚 真係恭喜你

#staystrong bro

食一手有 tradeoff 的
非處，係你揀女
處，係女揀你

所以，我都覺得自己膠左

中出即飛啦
上面巴得講得岩
食緊一手飯叫人食二手飯
真係幾仆街
要講聲 屌你老母先

處的，好難飛
Thats why i say is trade off

同埋處女會覺得
佢為你付出好多
搞到我好似欠左佢好多咁

食緊一手飯叫巴打去食二手飯
唔該你去食屎先

有其利必有其弊，巴打

咁你有無問過你老豆係咪幫你老母埋單
如果你老母畀你老豆以外嘅人屌過 你會唔會叫你老母做公廁？

凡事，
有其利必有其弊，
有其弊必有其利。

食過就會知，
真係唔係你想象中咁好，
冇需執著。

正常男人會正評
只有二手西(非處)同埋已埋單但不滿我指出結婚埋單分別的男士會負評

我只係指出結婚埋單的分別
同埋有得揀男人唔會食二手飯

咪又係一樣

又spin
邊忽講過非處就係公廁
你係二手西定埋左單嘅男士

食緊 好好和味
唔會好似你咁食緊一手飯推薦巴打食二手飯
收收皮先唔該

唔一樣的
有得揀你會食一手飯
自己去開發好過人地開發到變西隧俾你通車

巴打不如你講下，點解要咁堅持，處一定好

你咁做，你選擇個pool細左好多，搵到白富美又夾的難度增加好多。

最少，唔好因為偽科學原因，而唔揀非處

好似以下的文

如果因為呢些偽科學而唔揀非處，就on lun 7 99

你搞錯左 我無堅持要搵處女
處女只能隨緣
開post重點係指出
1. 結婚埋單分別
2. 男人有得揀會食一手飯

一開始已經講左無得揀的男士唯有揀個乾淨少少的二手西埋單
你想反駁我第2點時
請你直播去茶記m記大快樂 食二手飯食得津津有味先再講野
因為男人有得揀唔會食二手飯係不變定律
但無得揀時咪唯有食二手飯

其實呢些係個人選擇

但千萬唔好因為信呢類網上科普文，而揀處女

癡撚線，又想拍拖個陣搞條女，
但又要結婚個個係處女

Just wanna remind you
Beware of pseudoscience idea